{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044092",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71200&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "숲속의하얀집"
    },
    "text": "秀麗な自然景観の中に位置しており、ヒーリングと真の憩いがあるウェルビーイング・ペンションです。ペンションの前には澄んだ渓谷があり、真夏でも涼しく楽しめます。モクドンターミナルとモクドン遊園地が車で27分、カピョンレールパークが車で30分の距離にあります。入室は5時から可能であり、退室は23時までです。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 一部の客室では調理可能であり、炊事道具や食器類が完備されています。 しかし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 ペンションには最新型カラオケがあり、無料でご利用できます。 ただし、2時以降は使用できません。 炭とグリルはレンタル可能で、4名様20,000ウォン、6名様30,000ウォンです。 定員を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理もできません。ペットの出入りや保護者がいない未成年者のご利用は不可能です。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などを使用することはできず、これによる責任も利用者にあります。 ゴミは分別し、指定された場所に出してください。上記の情報はペンション運営状況によって変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの前には何がありますか？",
            "answer": "澄んだ渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "モクドンターミナルとモクドン遊園地はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "車で27分です。"
        },
        {
            "question": "カピョンレールパークはどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "車で30分です。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "5時から入室できます。"
        },
        {
            "question": "何時まで退室することができますか？",
            "answer": "23時まで退室できます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室で肉類や天ぷら類、魚類の調理はできますか？",
            "answer": "客室での肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはカラオケがありますか？",
            "answer": "はい、最新型のカラオケがあり、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用時間はありますか？",
            "answer": "2時以降はカラオケを利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "炭とグリルのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "4名様の場合は20,000ウォン、6名様の場合は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者なしで利用することはできますか？",
            "answer": "保護者がいない未成年者の利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹などの危険物を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内では火薬や爆竹などの危険物の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "ペンション運営状況によって料金が変動することはありますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 489
    }
}